[突發]荃灣線部分車站不停 輕鐵再有路線受影響

2105一又因應警方(俗稱克警)要求
荃灣線列車不停荔枝角，深水埗，長沙灣
(三個站均有特別列車接送乘客)

2110
輕鐵751,706,705,761p受影響。

source:mtr,運吉署